大家講下你地理想中嘅男女朋友係點

你地講曬我先講

似你

我唔係gay

鐘意我 愛我 對我好 會主動關心我已經足夠

已經講晒

人

女

同我好夾，互相知道對方想點，一個眼神，一個動作就能夠表達到意思
利申 9 up同 FF

溫柔體貼善解人意

毒毒地，中意理科野
陽光男孩就不了
利申:真絲

體貼暖男就更好

鐘意思考型嘅男仔 加埋轉數快嘅！同埋要乾乾淨淨
陽光男 天然呆男不了不了

有魅力 認真嘅時候會吸引嗰種
幽默感唔錯 會同我擁有共同笑點
會教我打機睇波
有正常社交 大男人

癡身真心愛我嘅就得

天然呆男
陽光男通常賤
思考型唔錯

有交帶 陽光型 有目標同責任心

毒撚 醒目 轉數快
(硬係覺得運動型嘅都係狗公)

現任就係

笑容好燦爛都係狗公

我的意中人是一個蓋世英雄，有一天他會穿着金甲聖衣，腳踏七色彩雲前來娶我。

佢來了

唔好咁讚我

細心專一性格好就夠

Not u

一個可以走係前面引領住我
而我又願意默默跟住佢行既人

冰個😑

要夠聰明聽得到我講野D骨同識接
夠charm

你的意中人

yes 唔明嗰啲真係好難頂

彩雲呢？黃金聖衣呢？😂

你問佢lor😓我點g

愛我錫我 保護我 溝通到 冇忍瞞大家

有自己生活
唔好係度妒忌我，管對方學野/ 進步
愛自己，唔係通過我去愛，先識愛自己

我自己做齊，然後已經覺得... 唔需要男人

實悶死自己
懶正經個D又係

聽我講無聊野會認真應我
比時間我自閉
需要佢既時候一定會出現...我宜家搵你呀點解你仲唔黎

愛自己真係唔係個個都識做

係 完全夾唔嚟 一齊嗰陣一啲都唔fun

🤔

肯出現

珍惜我
有交帶
願意花心思係我身上

Fun
相似電影音樂taste
唔會若即若離玩心理戰，直接
令我安心知道就算嘈交都唔會掉低大家
Dead air 都好舒服
有一樣鍾意嘅野並會去努力
例如某學科某技能興趣
專一

專一
順眼
平均

鐘意我

善良笑得甜就得

我ex

最尾個句